我有球證牌 呢球一定有越位

你地唔好為反而反 好撚肉酸
獌狗係賤係抵笑係垃圾
但呢球真係有越位

相信你連白卡都有

留名學野

肯定係越位

樓主準備比人圍屌未

唔避一定吹，避都吹？
C格神可以點呢究竟

100% offside 啦大佬 咁都得下次你搵幾個人訓係人地龍門度
隊友射個波黎負責避囉

我都有 好明顯唔係越

呢球冇越
利申有球證牌

如果唔係地波無越
但地波會影響判斷同視線
你真係有？

樓主揸白卡認錯係球證牌

所以你咪冇球證牌

廸基亞狗黎？視線咁低？

迪基亞唔知
但獌迷係狗嚟
所以自己代入左迪基亞個角度就覺得睇唔到個波

啱呀

咁撚樣都睇唔到個波 改名做迪狗亞啦